民陣: 呼籲星期日遊行集會

你唔係以為700萬人遊行示威會唔一樣呀?

終點係禮賓府就有用

係既唔該 唔好到終點又各自散去

唔好屌民陣 依家係佢先呼籲到更多嘅人出嚟

今次遊行係需要
只要佢地唔唱歌拍手

警方實唔俾不反對遊行通知, 又要去唱聖詩啦

我諗過左612 希望佢地會清楚需要D咩